[尋人] 朋友失蹤

佢大概喺02:45左右喺紅磡上左N121巴士

佢屋企本身住土瓜灣
正常返屋企20分鐘左右

加上佢平時返到屋企都會講聲
Wts灰雙剔 電話打得通但冇人聽

暫時未聯絡到屋企人
仲未知佢返咗屋企未

160cm左右高 身型偏瘦
黑色長頭髮 當時應該有孭書包

有冇人喺N121巴士 / 土瓜灣附近見過類似特徵嘅女仔

P牌仔推唔郁

幫手推

已經過左3個鐘都完全聯絡唔到

女仔黎架

今晚嘅事？

可能訓咗姐

希望訓醒見到你朋友冇事

係

希望啦 但佢平時都好有交帶

希望冇事啦

Push

推

甴近平

pish

樓主有冇消息

搵返未

push

冇事了 佢真係太攰瞓咗 唔好意思令大家擔心